兔兔喺大自然面嘅屋企原來係咁

在大自然，兔子挖洞穴來居住和繁殖，洞穴內還可以分隔「房間」給每隻兔子，真有趣: